[終局]大家好似唔發現而家拎住"機場牌"係贏硬

今日政府最大嘅弱點已經暴露左
原來萬零人就可以令到機場不能運作
原來民怨大到一晚就可以叫到咁多人出去佔機場
原來機場停咗, 民意完全冇影響, 甚至仲支持多左, 好多人諗: "好過班後生仔俾槍射頭啦"

都唔駛再講機場停左對香港有幾多經濟捐失
張建宗即刻出嚟講機場幾重要, 運作唔到就乜乜乜

有兩萬人喺機場, 佢拉唔晒, 香港警察嘅警力一日都拉唔到1千人
所以, 封路封島拉人呢個流言係假嘅
所以佢只能驅散, 咁你驅散又好, 拉人又好, 飛機都已經停左啦

佢唯一嘅做法係喺機場巴士站、機鐵站、碼頭設檢查站, 咁我地行遊行入去囉

黑警清唔清場已經唔重要, 因為我地一佔, 就已經要停一日
即係話: 呢個時候當示威者打出"機場牌", 政府已經冇牌可以出

而家可以繼續用盡機場牌, 直到佢有其它策略, 甚至回應五大訴求

所以建議策略係, 定死線 -> 佔機場

我會再入機場

自推

推到日日停飛

push

我係"狗隻巨型捕獲網"個樓主呀

推 機場係王牌

我係"狗隻巨型捕獲網"個樓豬呀, 睇分析呀喂

市面冇影響，就唔存在搞到人
因好多反對嘅窮人，根本唔撚會去旅行、出trip

如果係下定決心攬炒
一於要佢喺機場開槍

我都係

打中共有幾時易過

聽日再入

不理用咩方法
回應五大訢求先係真正既成功

和理非全面進場

人多就事成

[最後通諜]流水抗爭已到樽頸，下一升級必長佔機場

未必係 但唔緊要 步棋有希望就可以試下行

日日去日日去

[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

佔中嘅時候就知搞機場係最好
因為扣政府最多, 扣民生最少

贏!

完全同意，但唔好連續性。商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

唔使日日去,個個星期日去夠

各有各做, 不過呢個真係要一齊做, 又簡單, 係遠左D

和你飛 2.0

推

加油咁多位手足 我地揸住林鄭春袋

唯一要小心嘅係 係有鬼掉野破壞
咁就會好危險 要有共識制止

大台已經出現 大台已經出現！

走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

入去慢步做運動

「因好多反對嘅窮人，根本唔撚會去旅行、出trip」

中

未諗到方法前就係最好嘅方法

佢哋已經癲咗

機場呀屌

機場見

支持，要團結不指責

推 日日去

手足加油!

支持無人受傷

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

啱

愚民全部都係自撚私
工好似可以照返
車可以照搭
大家估下佢哋仲會唔會咁撚多嘢講

不過都要返勇武配合
只要港共一鳩嚟，就要set deadline
唔回應就湧入機場，就係咁簡單

721811

[有野想講 同意嘅幫手推] 兄弟爬山 各有各做

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

要deadline配合

日日停無用

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

港豬: 機場關我撚事咩 我又唔係搭飛機返工

同意 成效比佔路大

仲定死線？日日入啦大佬

明明搞連續三日和理非

實用po 推

個個星期喺街到俾狗打

都不及一個機場

一定要每日做

同 Donald Trump 做事手法一樣

畀你估到就唔係食神啦！

反對既窮人到point

焦土而言 係

入機場

我過兩日就要飛返返香港，但都支持佔機場

快，我係機場等大家今日返工好輕鬆多謝大家順便幫大家係禁區睇水

Set乜鳩deadline 啊仲

日日入唔夠突發，對家會有有效嘅防範

下次就無咁容易入到去

狗鐵會落閘 然後會放狗聞人

係機場好爽喎 有冷氣嘆 有唔洗驚有人拉

皇牌

同意
要好好利用呢張牌

721 811

人數就是力量

落足政府面。國際機場要停飛

無人被捕冇人被打破眼

環境舒適安全適合和你飛同埋各類型人士

欣賞大家不斷諗抗爭方法 不再盲目勇武送頭

落閘封機鐵？

長佔機場

我亦同意你講法, 唔需要連續性
另外做on9野、悶喺一個地方耐左都會扣士氣, 又唔係好似佔中果陣又起自修室、連儂牆、裝置藝術咁溫情、咁開心

贏唔贏唔知
但最少係一隻好牌

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

香港加油！推

定死線->佔機場呀

Push

經過721同尋晚

你以為仲有咩做唔出?

唔洗定死線 日日去已經癱瘓到

點解完全冇拉人？？
我諗唔明

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

今日要返工去唔到機場，我返地盤啲老師傅係咁屌之前啲學生阻住佢地返工，佢地話唔阻到佢地搵食佢地都支持，另外啲師傅話你地係機場搞未幾好，最阻唔到普通市民

入機場啊屌

無死線 機場係日日佔

緊記
不要自我分化
不割蓆

希望大家唔好再鬧大家散水黨 留低黨

走唔走既係成果留一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

萬變不離其宗
對方只會令到大家指責自己人
大家團結
唔好互鬧了

就算係自己人蠢左信假消息都唔好指責

團結
唔好指責中伏既人
問題不是訊息傳遞
是訊息真偽

團結不互鬧

事後不要鬧隊友 指責其他人

傷和氣 失信任是大忌

各位要當今次係經驗不論成功與否都要學習

推！！！！日日搞機場，話比人知香港好撚危險唔好黎呀！！！！！！！

EXACT7LY

日日入去 同叫人係狗鐵接你機有咩分別

再入機場！

聽日會唔會係入機場條路設RB, 機場外圍水馬?

PUSH

Push agree

但黑警拉人唔使理由㗎喎！
驚係遊客面前拉唔通？

再入！唔係佔咁簡單，要日日癱瘓機場運作！

最緊要宣傳今日香港 明日世界

還有鳩鐵各大出入口

經過沙田 仲夠膽玩困獸鬥咩
迫人打用武力打過

我無跟散水黨走 要我走就出棍啦

今日唔算成功
但睇到一樣野
機場係政府痛腳，又搞唔到，唔可以清場

支持

突襲？
坐咗三日喇喎！今日只係突然多好多人入去啫！正苦就已經瀨屎咁樣！仲要大家鳩坐無嘢可以俾佢哋譴責！

假定論唔洗理 人多佢邊檔得晒 佢有種咪封左個機場囉

係, 最好有民團幫手維持治安

機場是好地方

我無野講

旅客滯留 每日增加
一日高官就出黎叫救命
又有冷氣又有野食又可以合流 和你飛

推爆佢

要佢被迫反應
如果佢畀嘅反應唔好
就可以動員到更多人
如果日日玩，一定…有啲人會偷懶

認同新方向 推

推 希望揸住機場呢張牌…爭取到d野 入機場！！

機場根本係最安全

機場永遠冇得關門

推呀

真心 推到日日停飛

大家都要記住對遊客有禮貌呀英文好d既可以帶路 冇信心既都記住主動讓路！形象好重要！

唔係機場牌，係攬炒牌
機場佢過兩日就諗到解決方法
但只要一心攬炒去邊都得
佢驚過你

帶定單車

一有嘉年華，馬上含撚

玩到政府跪為止
機場真係無得輸，有冷氣唔再講
最重要係所有載具都出唔到包括水砲車，放TG又有旅客顧忌

佢拉唔晒, 香港警力拉1千以下, 佢告又告唔到咁多人, 佢只要一用武力, 民意又傾向示威者多D, 所以要真正和你飛

日日入 入到佢跪

所以話愚民係自撚私

機場影響好大, 又咁多國際旅客見到, 狗政府當然驚啦, 旅客親眼見到, SPREAD開曬去

大家識做la

話知你做體操啦

同意
我諗緊係就算真係唔係日日夠人好似今日咁，都可以繼續同抵港旅客介紹香港嘅情況

endgame

Pish

機場牌

二萬人已經可以癱瘓

真

你放核彈我都不指責, 不過有機場牌, 破壞力就等於核彈, 唔駛放

吾洗死線 我地一得閑即刻入去好吾好

仲有高鐵站

機場

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

14年糾察隊？

推推推！！重要有冷氣！！！唔洗熱！呢下緊要！坐下，涼下～就鏈撚住政府春袋！

幫推

用普通套索好似方便啲

有無人可以答我聽日係咪都會入

星期56日都去,帶埋帳篷

定死線
佔機場

BBC已擺上電視新聞頭條

要思考多D政府會點拆, 唔好成日係我地角度到思考
利用鬼衝禁區清人?

721

地區果D唔好搞啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

聽日見

一方面要轉型去影響經濟，另一方面繼續追擊721 811

根本就是這樣！

聽日再去，日日去

日日 佔領

Endgame

唔洗佔架
日日返屋企瞓, 第二日出去佔 香港已經無左一半航班
佢應該無可能可以朝早全部起飛

唯一後遺症係全世界旅客都驚左香港 不過為左香港無辦法啦

同意

每星期六日入去塞爆佢喇

仲要有冷氣

true, 搞唔到地返工, 唔會鬧
鬧, 都可以駁返話: 搭得飛機都係有錢人, 唔洗可憐, 體驗下窮人苦況, 等下囉 (利用仇富心理)

感覺影響唔太大，貨運都仲keep住
而貨運先係最值錢果部份
最終都要空管果班罷工先最有功效

自己人都保唔到外國人入嚟有咩用

未諗到勇武點配合, 等佢地諗啦, 話唔定勇武轉一D 做民團保護示威者都好

推，真係冇得輸

高鐵佢可以封，因為係對內
服務對象唔係香港人、全世界

但機場個意義大不同
唔計旅客，仲有大量貨運
呢啲先值錢
攬炒梗係諗呢啲

班藍絲窮撚無位入

謝狗眼兄

一定撐

聽日再去

一陣收工入機場

我個人就認為係

我地去機場係表達意願，展現群眾力量（民意）
千祈唔好俾紅媒/對家有位入
「我地為搞亂香港」「為罷而罷」
呢個message十分重要！

我同意之前睇過一個貼係話最可怕嘅一晚就可以吹雞吹到成萬人出嚟。

政府應該點都會驚咁強大嘅動員能力！

笑撚左 咪又係叫人散 靠班冷氣軍師係度指揮就死得人多啦

聽日再嚟

其實今日機場係運作到，只不過迫到仆街。A行去H行左20分鐘

琴晚臨急臨忙都咁多人，如果再多人d。。。

對於啲蠢人就係要咁做

支持去機場！不過去機場比較貴小朋友需唔需要零用錢？

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

搭得飛機番工嘅都唔會理你佔唔佔機場, 最多唔撚番

直接跳閘

今日好成功

聽日再去機場

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

推一下

佔機場要keep，廢老成撚日話要和平，依家就和比你睇

唔好咁撚定 人地政府都唔係蠢 你有張良計 佢都有過長梯

小心為上 唔好比勝利/仇恨沖昏頭

入東涌先，再幾蚊巴士已經入到去啦

都好

721 811
黑警死全家

我唔直接答你, 我用個post 答你:

點解p牌唔可以評分😫

反共絕無妥協
奮鬥才能自由

有一個地方好危險, 如果黑警上機場快線查身份証又點? 一個個記低

成日都話點點點就會贏,到依嫁仲輸緊
機場係唔錯,但對手一樣有方法破解,所以唔好太樂觀,一路行機場路線,一路要諗第2條路先岩

最驚佢搵鬼衝禁區，然後機場特警+速龍名正言順出嚟打人

點解唔佔左先然後用唔佔做籌碼 政府點都唔回應架啦
支持開始長期佔領或不定期佔領

啱呀, 你夠膽咪入機場打我囉, 全世界睇住

檢查站 要有pass/機票果啲先比入的話 點搞

真心唔明 點解要過度有信心 ?

依家表面證據只係可以睇到 狗警未就機場做任何行動
但唔代表佢地無部署
佢地派左卧底混入機場 就已經係有危險啦

買定機場月票

其實最緊要諗定補給問題
港共痴起上黎封機場清場就有機會變長期作戰

Together, we are strong

日日去！

宜家發現都唔遲

推，個個weekend入機場玩

我唔直接答你, 我用個post 答你

和你飛進場

自己睇返呢排堆P牌風向撚做左D咩好事

唔係想潑冷水
不過樓主好似有啲太樂觀
睇得有啲未免簡單
香港一定無可能因為個機場就終局
你諗下，中共係唔會care用幾多錢係維穩到
一個機場佢真係會有顧忌咩
不過我係極支持文宣係機場做
可以俾國際社會睇

和你飛最重要係向旅客, 特別係大陸人輸出香港抗爭思想
呢樣野係中共痛處
Keep住做係OK, 但唔好諗住班狗唔敢清場

全民兌換美金現鈔 抗爭行動請轉發
We have no stake in the society.
721 811

其實政府驚過你

仆街林鄭攻擊示威者搞差經濟，
我屌佢啦！對於我地一般市民冇影響！
根本仆街西拉龍中產財團

對我地市民冇影響！我地絕對可以日日佔領機場日日
直到林鄭仆街冚家產

咁日日停，突然有日唔停，一時銀髮，一時律師，一時公務員，咁先係be water

係，我會再佔

唔可以日日佔，一黎矛頭指向民眾，二黎人數只會愈來愈少人，部分人又反感
所以要死線，政府唔回應，再佔機場，矛頭直指政府，又可以集中啲

推！！！！！！

東涌食飯來回又往返有得諗呀!

分隊
揾人輪住落，星期1,2,3,4,5咁搞
星期6,日就齊齊出

機場係死路！俾狗圍走唔到！唔好入！快啲走！
負評我啦冷氣軍師同散水撚會支持我

好岩！

根本空內一清就攬炒
好大機會死人
同點都會有外國人係入面
跟住全世界旅遊警示

日日收工去機場shopping先

機場是大絕

定死線

pish

721
811

其實大家唔使諗民意諗得咁重要
嗰班淺藍 嗰班豬 其實佢哋唔在意邊一個贏
只要唔好影響到佢哋手停口停就得
佢哋仲停留喺口腔期 係飼養嘅豬

反正最後邊個贏 佢咪支持邊個囉

搞清楚一點, 重點係癱瘓外圍交通如果室內集會佢可以用人流管制段制
希望咁樣可以事半功倍

日日入呀

再入

除左機場 我覺得會展都係一個好地方

影響到外商同本地商界各行各業

總比塞地鐵影響普通市民個效果大得多

推到日日佔機場
[終局]大家好似唔發現而家拎住"機場牌"係贏硬

聽日再出！！不分化

[飛機膠]唔好見arrival未cancel就入返機場

日日入去同佢cancel flight
光復香港 時代革命

好過塞紅隧 塞公路 塞地鐵
因為我地影響唔到香港人熱愛番工既決心
淨係影響到一d唔關佢地事既遊客
香港人最鐘意講 你示威還示威 唔好影響到我地

宜家比到壓力政府
民意又無消耗
又有琴晚黑警助攻 民怨keep到一個禮拜

之後到民陣接力
我地keep住和理非呢條路 根本無得輸
成日話我地暴力 擲燃燒彈 暴徒?
咁我地和理非一個禮拜 睇下政府可以點譴責我地

佔-停飛-散

番到嚟大聲叫我係 "山口棗" 等各巴絲歡迎你

有冷氣嘆，又有免費Wi-Fi，又有電差，肚餓可以去食三哥，真係諗唔到有咩理由拒絕

一日唔夠呀！一日唔夠呀！

唔好再俾人分化
我愛睇飛機

接機？不了
接機

朝中有人好辦事

麻煩大家 真係入都足工具 班狗痴線嫁

睇睇先啦, 唔好咁興住義士

來回得幾次不如接力長佔啦...
安排得好每個人每星期可能只需要出嚟幾個鐘

發夢今日好成功，夢中市民一齊去機場接機，咁啱就撞上大塞車，連機場快線都塞爆，咁就有至少幾十班機delay. 唔好睇少區區幾十班，因為個效果會重疊。

如果之後每晚發夢6pm-12pm都去機場接機，佢每日delay幾十班機，真係惡夢，冇得消化，累積落去，唔使一個月，政府就會主動幫我地解夢。 你唔見陳帆今日就已經話自己識解夢嘅咩? 失機場失經濟！ 點解我地有幾百萬人支持都咁難贏？因為我地未發揮到人數嘅最大優勢勢：我地人多其實做好多唔駛犯法嘅嘢都可以癱瘓一個城市嘅經濟
唔使永久癱瘓，短則一個月，長則兩個月就夠！

#10日就幾百班
#又唔駛罷工
#低成本幾千人就夠
#接機又合法
#又可以接力

落閘咪落閘, 我地行入去, 塞出面

死線就係今日

今日根本就兇鳩人
今日之後我更肯定政府唔敢搞機場

緊係日日停有用過你一星期停一次。

唔小心負皮左
推推推

直接佔 唔洗定死線 未有實際行動 政府理鳩你 定死線亦只會比時間d狗佈防 一於佔左先 用停佔做籌碼

仲講復飛 唉屌
都話左飛機係唔會咁 取消完過一陣又復

未撚死過咩

知唔知咩叫一鼓作氣 再而衰 三而竭

每個人生有唔同目標, 睇你想要刺激D嘅俾人爆頭同聞催淚彈, 定安安樂樂坐定定涼冷氣夠鐘散場, 都係手段唧

set deadline

推！

和理非表示我愛機場

死線到
機場見 夠薑就停機場

睇得出真係接近End Game 成敗只差一線，811咁樣不惜一切主動進攻拉人表明政府想盡快KO我地 佢最驚我地真係發動到攬炒 依家應該要雙線發展 定下dead line後升級1: 和理非全面佔領癱瘓機場 2: 文宣，民陣 一齊全力令二百萬人出番黎3: 勇武終極進化

下次可以玩埋佔青馬大橋

Up

五大訴求，不要失焦！我地be water, 唔好咁易俾人估到同部署

啱, 大家一齊努力

得閒去佔下，食飽又去下，吹得我地漲

認真，佔機場呢招唔應該成日，下次用應該等10月1前後先再用

有趣

和你飛

so true

唔好咁快打飛機

我諗咗陣 大多數人諗緊嘅係
去咗但好早散水嘅人：今日和理非 冇gear, 加上入機場訊號差唔係好收到資訊，一有少少資訊話停飛，閂舖同有狗喺附近，有巴打職員叫走，加上覺得機場易俾人圍死
就開始驚 開始散水
想嚟但冇嚟網上資訊太亂冇人整合，冇fc咩cut上網熄燈乜, 結果覺得機場易俾狗圍冇去，網上叫人快啲走 結果睇果個就信好大件事

有個要知嘅野係，有人以為飛機停飛啲旅客就會離開機場，冇咗個旅客護法陣，佢一封機鐵加馬路就67。但其實10點幾有一班機係飛上海，同埋眼見到好多鬼佬就算冇得上機都唔會走會留喺機場等，仲有計埋中途轉機嘅呢？呢張係好牌，有旅客就唔會殺入嚟，可以唔洗咁怯

今日唔緊要，留力聽日將來再戰，不分化不割席不互屌兄弟爬山各有各做

利申：8點鬆啲走

睇對家反應就知行得啱。

狗屋有百幾間。
機場得一個。

機場跪，所有嘢都跪。
佢又唔可以T1用催淚彈。如果唔係唔使佔都停幾日。

終於搵到樣嘢個撚屌政府係驚嘅。太好了。

機場起到咁大，當然係比我地佔領啦

入機場好
有冷氣
兄弟又冇咁易受傷

推 再入

機場(應該)冇得取代
可以做多幾日睇下點先

要定一個死線 拖太長怕會冇人 而家個個都上哂火就多人

星期日我好撚想出差呀。。。你地一定要黎送我機呀。。。 晚上近十二點飛。。。 等你地!

如果佢好早就清場呢

之前灣仔合署都係，一坐底佔左，d人番唔到工，政府宣布停工一日，咁就走得。真係好過佔路打生打死然後d人都係遲左個零鐘番去

啱呀, 未有更好嘅牌, 就係最好嘅牌

如果警察守住所有道路，無機票唔入得咁點？

Gogogo

me too

其實最大的問題係人踩人

邊緣人：會唔會有方法改善到機場信號問題？

有經濟無自由要經濟做咩？
入機場贏完自由先喇

大家記住唔好嗌貴，因為搭機鐵係唔撚洗鐵嫁

以為自己贏硬就等於會輸硬
唔好心存一絲「會贏」既希望（而事實上的確係無）
咁先會可以令運動繼續落去
手足們，加油

我覺得要討論埋大家係想每日都朝早入黎 夜晚返屋企定係長期起機場留守

好似今日咁 其實我唔覺得大部分起機場嘅人係諗住長期留守 好多人都淨係請咗一日假 今晚夠鐘就會搭車出返市區 所以既然已經令到半日嘅航班取消咗 六點走同十點走其實冇分別

講真
班狗係曬到
佢地要出又得唔出又得
佢地都係睇我地之後應變
再者
今日目的已經達到
而且根本大家今日真心和理飛
大家輕裝冇gear
班狗隨時出黎咬人
我地真係搞唔掂

終於搵到發夢方程式

唔好再搞基層市民

好好把握呢個夢

我覺得唔一樣, 長佔機場同長佔條馬路, 個性質唔同。

當然如果機場自己宣佈長期關閉, 入面無晒外國旅客就走, 但 before that 要先佔佢一段時間。

睇左先啦, 唔駛咁急下定論

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

機場性價比好高

最簡單標準: 睇外國遊客數目

多: 集會/宣傳.
少/停佐: 撤退.

記住同遊客講出香港的真實係主要目的, 同時佢哋係和理非最大安全保證

個人認為即使係機場, 長期佔領冇戰略意義. 仲要搞到重犯2014雨革的錯誤. 只要有熱心和理非, 每日好似返工咁, keep 住宣傳香港示威最新資訊俾遊客已經夠.

人少>宣傳, 講解. 人多> 和平集會. 好簡單.

屋企人漏左野, 拎返入機場比佢

建議去嘅時候帶喼防截查

諗諗下 星期六個日都以為新二哥無料到
星期日就義士中伏
睇到幾多日先

日日佔有用，今次佔係影響經濟
唔同佔中佔馬路影響香港人
今次係影響埋外國人，你叻d影響埋貨運香港仲快可以玩完

double fantasy
如果葵涌貨櫃碼頭工人同時罷工就好喇～

200萬人遊行
當每次1萬人去機場
你都係200日先射一次波
你平時返工一個月都唔只射一日啦
出動啦和理飛
係時候比勇武抖抖

搞到機場零運作係日常，好似黑警開槍放煙咁做到大眾麻目就得。機場運作唔到連鎖效應政府就會越黎越受壓，商界旅遊界冇哂乎政府都唔做野就矛頭直插政府，槍口一致對準政府心臟，死黑警事後再逐一清算

佢封得路就唔會俾你用呢啲白痴招過到骨啦
係要諗下點樣突破佢地防守

有冇辦法襯呢個機會入面組織返一啲完全無鬼嘅group

日日佔機場

佔領機場

我好同意今次癱瘓係做到野，但真心，講到弱點又真係有排都未到。
就算真係癱瘓機場我相信政府扣血都係比較少，反而最扣血既係佢地自己同黑警既所作所為。好似721 咁，之後總商會都叫回應5大訴求，唔係阿爺出手，可能林鄭已經要跪底，不過依啲機會可遇不可求

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我估機場仲有旅客, 一直入, 又一直出, 要清場好難搞

室內射TG 又唔知會留幾耐, 又唔知TG會唔會經冷氣去機場其它地方, 所以唔可以安排旅客先落機後出閘, 又唔知會搞幾耐, 太多不確定因素

一, 佢地真係驚係機場搞
二, 太多人, 根本無辦法拉人無辦法清場, 環境無得走聽落係我地應該驚, 但其實係佢地驚, 每次行動都一定係一條路俾人走先可以拉少少人走, 如果完全無路走無希望, 即係趕狗入窮巷, 唔洗全部, 一半人死拚佢既警力已經會收皮, 有一次發生就有第二次第三次, 到時就除左真槍無辦法解決

今日點止萬零人

機場手足入嚟！［英文文宣圖］

預我！

其實機場應該佔領 直接佢回應我哋要嘅嘢
如果要日日入去 佔領仲方便

用愛與和平

有冇人推叫大家聽日再入機場？點解冇咩宣傳

要代入黑警會諗咩方法清場
佢哋冇理由由得示威者佔機場

一講呢句 IP都唔使check

好成功!!
好過佔街,唔洗淋雨,有冷氣

成日講經濟, 咁每日百五人落嚟對經濟有咩貢獻? 貢獻我睇唔到, 增加經濟負擔同民生問題就見到

要諗下點搞埋貨運

王牌要好好把握，但敵人應該都會有相應既對策

Ho ball

大家記住有咩大計，呢度講完都會俾MON PO 狗睇到，自己去TG 組織細節，咪起度傾咁Detail

贏! be water

入呀屌

航空手足罷完工話再唔回應會行動升級，好撚興奮

根本係成功
癱瘓到全世界都知

事實上本身都有班人要番屋企、要食飯
散水又如何
本身成個運動都係不斷汲取經驗、再進化...

我係政府，而家就驚你 識玩左
日日咁樣接力賽

只要keep 到過萬人
我暴力清唔到你場、又唔可以teargas
其實好頭痛

-------------

再沙盤推演一次

如果聽日再機場
政府再玩showhand, 大你地出子彈 清場

有幾多示威者會留、有幾多走。

1a 留的如果過萬，政府無辦法武力清，就要考慮封場用teargas
用得teargas 就 唔止封機場兩三日...真係動搖政權？

1b 留的如果唔夠人，政府武力清場成功，係咪玩完？

不如睇下先再決定丫

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

俾你班散水撚伏好過癮？

你放核彈我都唔割, 機場牌破壞力等於核彈, 唔駛洗放喇

不如望望呢位巴打寫嘅野先哩

日日去

每日啦仲定

呢個諗法絕對行得通 ------ 如果所有人視死如邱歸，武力清場都唔走。

入佢老母個機場!

岩呀

再入去

貨運其實無停過，你贏條毛

屌，一早講左機場係最致命，講左兩個月先醒，好彩仲黎很切而家

其實唔止, 假如港共唔停機場. 一直有人入去的話.
破10萬都應該唔係問題.
BTW, 極端政府, 又點會明白人與生俱來的正義感和俠肝義膽. 呢D就係獨裁者最害怕的東西.

咁要點先阻到

推爆你

我覺得今日散水無錯，互屌先係真中計

好仆街啊

唔洗set deadline
deadline 係你真係有心曬冷先好set

無曬冷的準備...只會好似之前咁...set 完又改...set 完又改...咁仲叫咩deadline 呀？人地理都無理過你

既然嗌得be water...就真係 隨時番黎...估你唔到
deadline? 係政府頂你唔順果一日 就係佢的 玩完之日！

講到尾，就係錢
中共成個金融體系，根本缺錢，所以佢死都強硬咬實香港，都係因為香港大把錢

所以任何直接間接影響到佢地條水喉的，金融戰，經濟戰就係最佳武器

佢地個情況好似當年的蘇聯

班狗一定會做野阻止

想講星期四五比較多人飛

利申：之前返機場餐飲pt

聽日再戰

但係如果晏小小會好啲
好多打工仔本身想收工嚟

可能要用其它方法, 唔方便喺度講

唔好自滿住，要繼續唸多D牌係手

會再入, 但今日冇長駐準備

星期6日 去

21/7 11/8

我唔係唔贊成, 但對方唔會一成不變, 一定會有應對方法, 例如得你散晒即刻roadblock 所有進入機場嘅幹線淨比外國人入。

同埋如果要每日係咁出出入入, 同長佔事實上無太大分別, 接力會輕鬆啲。

講真其實最輕鬆其實係 hack 左個控制塔佢, 連佔都唔使佔

今日其實爭d 做到
爭少少 就將佔中搬去機場，流水作業，長期佔領...
政府最撚驚呢樣

所以出便先至咁多失敗主義撚，想你地打消機場的念頭！

禁錯制

其實封鐵民意反彈得都幾勁, 暫時機場牌無敵呀, 打住先啦

推，會再join

呢步棋一比人解，人地就將我地軍...

入機場➡️睇撚住最後一班機幾時降落➡️預留時間撤退
完美

推，聽日再入

啱呀, 張建宗出嚟認低威, 係佢地大弱點呀!

聽日機場見

下次帶定飯盒去搾春袋喇

機場！！！！

終極一戰 咪再散水

外國人又俾到壓力政府, 有錢人去唔到旅行又俾到壓力政府, 爽YY
和你飛 2.0

大家明天見～

可唔可以搞場weekend？
平日真係好難入

日日去！唔一定要過夜，每日中午一點到下午8點！

要日日都有足夠人數去坐令佢停飛先係最難個part，香港人成日都後勁不繼

爭氣啦好唔好

高鐵係繼機場後最多人會用
癱瘓先迫到大陸做野

我估黑警下一步就係增加你地入機場成本

例如全部登記ID同查問

仲留守緊加油！

日日接機

機場係命脈機場係命脈機場係命脈
俾你佔金鐘佔到79日又點, 佔西貢佢地咪最多冇得食海鮮
佔機場對經濟影響幾大, 貨運又停(好似係)
機場係命脈嚟

我冇嘢講

聽日點？

813

話時話, 聽講今日有特登開細左冷氣, 想迫人走
屌你熱得過喺街!!!

方向正確

機場牌可以再用，好似今日咁夠多人入去，企爆左個機場，唔洗衝都搞到佢停佢又唔會夠膽有遊客都係機場開槍，一開攬炒姐

經濟好嘅時候冇得益，差嘅時候我又有咩可怕

要有文宣

屌！hi 左負評對唔住，自

同意不定時快閃！

推！今日做左散水撚好自責！

星期日都好多人集會，但都無影響航班，始終要好多人去先可以影響到航班，我同意要當係一個死線咁去做，你無可能有成萬人係入面過夜，機場牌好用，無受傷無被拘捕
，重要既係乜都唔洗做，無衝擊巳經咁有效

試著說我會再入機場

大家真係唔好喺機場，一衝啲狗就亂黎，到時對我地不利

機場！

不如睇下呢個巴打寫嘅野先

去機場坐 又中政府要害 又可以俾義士回一回氣
何樂不為

突發行動對家冇咁容易拆解

813佔機場

其實最怕係旅客...
如果封足一個星期真係走唔撚到
除非北上or澳門
要諗辦法安撫下

而家香港人好嬲, 可以keep 到一輪, 迫政府跪低

有d人過夜有d人唔過夜, 有辣有唔辣, 大家自己揀
兄弟爬山各自努力

可以考慮一星期一次都玩謝佢，逢星期六或日

唔需要死線，死線已過
佔佢老母，佔到佢應為止
依家再玩返死線只係俾時間佢部署輿論，分化同清場策略。快刀斬亂麻先搞得掂

CRM
Hello my friend

岩岩收工 建唔建議𠵱家入去機場？

其實係 機場係靠冷氣同抽風系統 如果出催淚彈 我個損失會好大

貨運好難停，啲貨7x24咁入，你一係塞路，但點可能塞足一日，今日記者都有講，啲航班係取消，個機場其實係仲運作緊。要令到個機場關閉先係真正停止運作。
ATC 罷工係為一方法。要全罷.

係呀, 而家咁嘅民氣, 有幾難呀!

如果佢要血洗機場，咁點？

咩叫唔發現

我睇到有個巴打寫嘅野幾有意思, 不如望望先?

自從有第一次機場和理非集會。
個個連登仔就雄左個心以為機場就係皇牌

畀fake news 撚兩撚就走
(不過機場個位咁西，走下都啱嘅。舊時啟德或者好啲

搞機場就算了，希望唔好令股市都停埋

不分化 不割蓆 不篤灰

我覺得be water 要玩突襲玩出其不意
日日去同佔中有咩分別

大家討論下
不喜勿插

逢星期六日去機場行下街 有水飲又有冷氣嘆都幾好喎 啱晒我啲窮撚去啊

機場好重要

理性分析 點解封島困獸無可能發生 ?

人人都唔知嗰日會唔會嚟料
冇人敢plan行程
呢招好毒

民團嘅槪念係之前個台灣人帶過嚟, 即係有一班30-100 full gear 嘅人, 用嚟保護抗爭者, 佢地平常係唔用嚟衝擊嘅

洗埋美美法日旅客我唔知港共點收科
其實只係賭佢出唔出手
唔鎮壓，機場收皮
鎮壓，攬炒

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

最重要係唔辛苦 又有冷氣涼

最正係星期一至日都運作，隨時都可以入去接朋友

推，日日去！

對唔住！手指公太大㩒錯左負皮
十分支持樓主

Btw我知大家都好嬲黑狗
但係係機場都希望大家嗌返英文
EYE FOR AN EYE!

野餐、露營、野戰一直落

岩啦 搞機場 班無學識既窮西港豬就唔會嘈
因為佢地一年都未必去到一日旅行

所以搞親都係班離地中產

停飛停降清旅客，清員工，得番手足係到，入黎放彈
我覺得佢做得出

如果係咁, 在場手兄一定要攬實外國人特別美國人。如果有外國人受傷甚至死亡, 造成盧溝橋事變, 我地手上籌碼即係多好多。如果黑警錯手殺左美國遊客, 就算美國唔出兵都會比勁大政治壓力, 會好L恐怖。

機場機場機場

問題係佢地唔清得, 因為好多旅客喺度, 佢地一定要停左旅客先清到, 冇旅客我地自己都散左啦

岩呀 仲要繼續搞機場

順便去思考下：
［必睇］唔想再多一個巴絲俾人爆頭既同我入黎！

612
721
811

如果係咁我哋咪等於贏咗？
再諗下先
多謝巴打

佢地實會清旅客先，就算旅客唔走，狗一樣會照射，因為警告左

如果宣佈停飛無晒遊客就走先... 復飛先復佔

我佔中第二日已經諗係要佔機場呀, 不過果陣民氣唔夠!

布袋彈射爆 first aid 眼
縱容荃灣北角福建幫無差別打人
葵芳站內射催淚彈
太古站內不足一米距離開槍

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

點解而家P牌會員唔俾評分
我想俾正評呀

啱呀巴打
政府回應我地咪唔佔囉, 唔佔咪唔駛驚囉

機場係好選擇
但對方唔會唔改變戰略
勿自滿

除咗佔機場 其實我地仲可以分配時間嚟做超合作運動 排隊去狗屋報案 各種司法覆核等等 大家點睇

up

千祈唔好影響物流業，物流業佔香港既gdp好重

復飛番，入機場門口就要人出番d機票，接機又要出示證明，點搞？

支持佔機場，低成本，高效用，真係唔想再有人受傷或者比人拉。

全世界去機場....唔好塞港鐵......

就係要佢射落啲遊客度, 射越多越好, 佔機場個目標就係要盧溝橋事變, 搞經濟反而其次....
如果真係清遊客當然馬上走啦, 手兄點會咁傻...

［必睇］唔想再多一個巴絲俾人爆頭既同我入黎！

定死線->佔機場

一齊買機票飛深圳囉, 好平啫

有咩問題?

大家聽日見，正評

唔代表贏
佢地仲有最大既武器係手 - 恐懼
理性咁講就係咁, 但無辦法控制既係每次一定大部分人驚到走, 咁留低既少部分人以警力係絕對可以行動

但要令到機場好似今日咁

我諗緊對方可以點出手，我地要預防左先

有時間就繼續入

係嘅, 文宣、公關位我真係唔係幾識, 謝指正

真 今日當係預演

而家嘅民氣就係呢個時候

日日去！
機場係弱點

don't worry bro
佔機場方向係正確, 具體策略可以再傾再拆, be water

我地散, 機係咪又停左先? 不過唔緊要, 你留守都可以架, 不割席

在距離奧運揭幕只有一個月的時候，巴西第二大城市里約熱內盧主要機場周一出現警察示威場面，他們向抵埗遊客拉起橫額，內容說「歡迎來到地獄

支持你，推！

機場係得1個㗎咋
如果長期癱瘓
政府係一定會跪低

個成效好過你罷工 罷課 罷市
同埋今日咁多Fake News
就知政府係幾撚驚你罷住個機場

因為機場係香港唯一一個地方
唔可以做到武力鎮壓

五大訴求唔係口號
俾人拉咗嘅手足唔係數字
琴日冇咗隻眼嘅少女唔係冇事會好返
每一個都係為咗香港而犧牲

所以下一次 長期癱瘓機場
呢一個係目前見過最有成效嘅方法

不割席 不分化
對準黑警政權 香港人我哋得嘅
共勉之

重覆佔機場，政府最毒可以改用深圳機場。

狗，絕對可能封路捉人而不傷一個旅客！因為機場好易變孤島。

重有，機場保安的老細多數係退休狗，小心。

我建議快閃好。

Push
818
Occupy airport

要買八達通支持下小朋友去旅行, 推, 搵善長人翁

對付白衫藍衫哩啲僱傭兵，千祈唔可以手軟。有幾狠打幾狠，必須令佢地驚咗示威者（因為佢地都係收錢做嘢唔會搵命搏），最好打斷埋骨

聽日請假黎

認真討論，其他國家真係唔會為左香港既自由同中國開戰
佢地幾個國民食下催淚彈，老老實實我真係唔會開戰，令自己國家冇左穩定既生活，又冇左個中國市場

還好還好
革命尚未成功, 手足仍需努力

最簡單係我地要令空管番唔到工/唔敢番工

第二，比較難既就係阻止佢運貨

[行動POST] 前機場貨運員工有野講！塞爆機場攻略同討論集中貼

貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

重申，我覺得今日成功，多謝各爸打細打。

謝正能量
不會忘記721 811

大陸比入境先算啦
傻仔

和你飛 2.0
廢老都參加得

幫手洗版，冇咩人知

推 長期霸佔好唔好
唔好再被人出口術嚇走

回應其實就回應左
只係大家唔岩聽

閃，如果我講敗也機場實俾巴絲小。機場甘重要佢出重要野對付就... 凡事要理智做風險評估，唔可以太樂觀。

同意！

今星期無限期佔領

笑左 中國市場？內需？你知唔知？佢地爭住食炸菜
因為無錢

其實唔係市區搞事都好 民意都唔會點反對 係機場搞又唔會影響市民好 最多都係影響d航班

係 機場又影響唔到大多數平民
中間派都好支持

等佢哋諗多幾招
好快佢地就冇棋
然後又再升級

你想打幾分同我講咪得囉P牌仔

唔該聽日入機場既人去離境大堂 鐵馬就過啦

今日cancel機係因為離境大堂塞住

p

機場實有巴絲喺度做野, 要靠佢地踩線先

變成遊客塞埋中港城碼頭果d

冇更好嘅路就係最好嘅路, 一路行一路觀察啦

咁咪封佢門口 有咩問題

問題係咁多旅行佢地清唔到場, 佢清場都要停左機先

重點係交通

我本身係機場員工，想講小小我既睇法

1. 其實過黎機場購物係有效的，今日令到啲出口航班飛唔到已經好大影響，你有飛機import香港 但無得飛走，變相係令到呢部飛機滯留左係香港而令人地國家又小左一班飛機入口，人地小左班機入口就會小左班機出口，loop ,長遠都唔可以咁，香港變飛機黑洞就會連入口航班都影響埋

2. 出口航班cancel左唔係就咁算數，機管局要安排番未來時間比呢班航班/旅客飛走，飛機升降有每小時上限，唔可以因爲太多而盡飛，而且由於而家有限度提供升降，變相貨機都受影響，今日cancel 十班，將來就要安排番呢十班，日日係咁既話就好麻煩

3. 以我所知 飛機分三種 1. 客機 淨係得旅客 無貨，2. 客貨機 有旅客既同時下層位會擺貨 3. 貨機 淨係得貨同crew 無旅客，香港貨運量係數一數二既多 無論係出入口定轉口，當你地搞到啲飛機升降量下跌，貨機都會同時受到影響，我朋友有講，而家咁搞 啲貨都唔知幾時先散到，就算聽朝恢復 都係客機行先過貨機

4. 機場係機場特警管唔係香港警察，你係機場打999係無用，當然而家已經無制度可言，但係我相信犬係唔敢係機場放tearsgas既，佢一放，就要封機場做淨化空氣，而且重會上國際新聞，所以與其去市區購物，點解唔去機場行街睇imax呢？又有冷氣又舒服

5. 今日既成效，有數據睇，自己上HKIA睇香港出入口航班資料，客機貨機都睇下，你就知有無影響，唔係下下要cancelled 先叫有影響，delay都係有impact的

6. 切勿衝禁區或跑道，犯法的

冇錯, 因為唔係個個人都會去旅行/出trip, 好多平時唔支塞港鐵, 死都係要返工既自私撚(中立/淺黃), 搞機場影響唔到佢地, 佢地就自然支持

頭幾日去新城市啲鋪頭都關哂，之後咪照常營業.....今日有811咁多件事加埋先得萬幾人，之後恐防.....

平安打卡

最低限度, 我地會多左好多政治籌碼
你諗下如果文宣圖成臉血個啲唔係中國人而係鬼佬面孔
文宣個power 即刻升十幾個 level
暫時嚟講拉鬼佬落水係最有可能破到局, 雖然係好黑心。相比其他野, 機場個leverage 係最大。

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

推，日日入機場！

機埸朋友可以係現場撚下狗

有關幫助滯留旅客（12/8）

核彈不割

有好多普通香港人其實連旅行都唔會去。。。

揸住機場根本係4條dee4條煙係手

機場=皇牌戰場

推推推

無限期罷飛

邊有咁快結局啊 有排玩 尾章都未到

Agger

今日算係令機埗癱瘓左幾個鐘
但有唔少旅客都怪我地搞到佢地走唔到

但點解我地唔先發制人

整大量文宣
話綜合咁多日警方暴力無理既清場
習慣性發射大量過期tear gas
所以空管局驚既係警察既濫暴

並非示威者，再煲埋前3日和理非都無停飛
經過811 警察失控就即刻停

可見空管局驚既唔係示威者，而係班黑狗

p牌無得開post

推到文宣見到!!!

切記心態勿太安穩

班警同政府一定已經每分每秒諗緊方法治返我地
佢地可以每日試唔同方法
直到work為止
相反我地好難變陣

守機場始終係被動

希望有能之士提出多啲機場防守攻略

如果林奠棄機場，會打咩牌

國泰股價已跌了接近5%,中資航空股無一倖免，真的有效，零成本

認同雖然今晚貨機影響好細, 但聽日喺航班升降編排上唔排除會比客機低優先度, 話曬有限配額應該分配俾客機

我今晚兩隻貨機有貨都成功飛到, 明天的事明天解決

係唔係贏硬唔敢講，但遊行會照出

我係講起咗成千億但係冇L香港人搭個條

我唔明，去機場犯法既？機場又開揚空氣清新啲，又可以睇唔同飛機升降，知唔知係航空迷係條命一樣？

幻想一下，自己拎住各式大砲望遠鏡，去捕心儀既飛機降落一刻，為佢歡呼，幾咁熱血有為既大好青年呀？

咁都犯法？好囉，咁咪入下接機大堂嘆下冷氣行行企企，哎呀，唔小心阻住添

大家千其唔好咁做呀，阻到來港旅客就唔好啦係咪？

首先提防散水黨！！！

你佔實左, 冇旅客, 佢就清場, 你佔唔得耐
除非武力死守, 警察又要爆玻璃又剩, 破壞一部份建築, 又整亂, 同埋又係穿頭爛額收場
班和理非本來覺得你佔機場都好, 起碼唔駛俾人打, 到而家咁, 結果又同你平時佔路差唔多...
仲有一堆技術性問題, 要捉示威狗, 同埋我地冇堵大樓嘅技術, 似堵路但又唔同
仲有最重要補級, 成萬人喺度, 飲水可能都冇問題, 食物可能都捱到幾日, 但長少少都係問題

去機場我哋被捕嘅成本係最低(前題係唔衝)，但對政府實際殺傷力就好撚大！

會再入去

日日撚鳩佢721 811 佢聲都無得出 咪日日係到遊花園囉
同佢鬥長命 難度你想拖個十年八年

千期唔好再有咩end game既諗法 依家無得一下到底啦

師兄點睇?

同阿sir 講: 阿叔我想食煙, 點解機場無煙食, 係咪機場唔比食煙?

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

機場好重要架，大家一定唔好搞機場丫！！！！

理性討論應否長期佔機場

正評唔倒要push

希望大家明白其實旅客某程度上就係我地既人質，保障我地既目的達到既同時可以相對唔怕清場
(當然唔係綁架嗰隻，大家一定要繼續有禮貌)

啲港豬自撚私到一個點，示威遊行冇問題，阻到人返工放工揾食就唔撚得。周不時和你飛，有遊客喺到啲狗唔會亂鳩咁嚟，民意都會支持下

各有各做啦, 有d 人揀過夜, 有 d人揀即日來回。有辣有唔辣, 大家自己執生。大方向一致就ok 。

兄弟爬山各自努力。

聽日繼續接機

日日和你飛

咪比極短暫勝利沖昏頭腦，你留意返個仆街政府近10年既做法，係見一招就封你一招，

你總辭咩？佢修例唔比你重選
你拉布咩？佢剪鳩你jj返黎就郁
你光復咩？佢扣你帽子DQ你
你佔領咩？佢出催淚彈

要記住而家係同緊一個極卑鄙，無賴既極權政府鬥緊，你今日佔機場以為成功，肯撚定佢聽日就出d下三流手段連車，路封埋唔比你入去！

要變陣，我地要進化得比班含家剷快、先可以同佢地長期周旋

唔係咁講野, 真係會冇人理
冇更好嘅裨, 機場牌就係最好嘅牌
係有卧底要小心, 但佢地未做到乜野出樣, 大家要睇住
同埋有旅客佢地清唔到場

要養家不過每個禮拜我都會出席兩日 加油香港人

屌無得正皮好嬲

望就咁望

唔著黑衫 我覺得仲好

咪學當年雨傘咁佔領囉
只要無大台就得

絲打不如睇睇呢篇文先

明天再入gogogo

我隨身帶住護照，去到機場先買機票，
買唔到，第2日又再黎過

要帶喼 唔一定黑衫 有事扮遊客走
我地就係太忠直先下下比人屈/計算
一定要同正苦黑警鬥計
市民有權使用機場設施！

機場牌, 冇更好嘅牌, 就係最好嘅牌

佢地會怕長遠有影響, 如果機場係搞得耐, 有機會

係, 各有各做

長佔代表得番我地係機場，唔會有旅客過到黎，亦唔會有旅客走，狗就集中開槍

唯一綱領，就係要同政府攬抄

佔機場！

機場=錢，政府唔可以由得你佔，所以現階段玩和你飛一清旅客就走係無敵

同意唔可以日日, 但都睇情況、民意, 例如如果民意覺得你放火燒警察局都得, 咁可以長佔

Be water

癱瘓機場，直至回應五大訴求為止！

今日個藍絲同事聽到塞機場
但無出聲屌

永遠不忘721 811

幫你推下, 再講清楚D

If we burn, you burn with us!

都可以諗, 不過搞到機場搞左先

各有各做, 小心!

啱呀, 咁撚鍾意番工, 你咪番飽佢囉
佔中後兩日我就諗佔機場,
扣政府多, 扣民生少
但果陣冇民氣! 而家終於有機!

Pishhhh

機場個燒鴨湯飯好好食
日日去食先

機場開槍?

危不及待想玩玩了

真要防具

機場，機場，機場

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

我覺得世界上冇所謂必贏牌
要摒棄以為必勝嘅心

但機場暫時真係一個好牌嚟

佔領機場,正式行動

推推

Endgame了

就算手拎皇牌 都要謙虛行軍

早就係一個月前都有零星人提議過，不過果陣怨氣未到頂，好多人ignore左，又有三毛混淆視聽話會有機場特警，事實證明只要唔衝禁區，even堵塞赤立角路口已經有極強效果，今日幾萬人已經咁樣

推爆

好理想, 有時FF下都好, 近來太多傷心事

[賽後檢討] 抗爭者進化史

今日有旅客咋，唔係放左tg la ，要好好運用外國旅客呢張牌，要記住泰國黃衫軍點智取

記住今日機場點解會收皮 係離境大堂收皮

打飛機場主意唧

612 721 811

推]

可以

驕兵必敗
Be Humble

光復香港
時代革命

最大既臥底係局長啊！ 果然人之將至....

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

資訊嘅野, 嚟多幾次錯下啱下, 儲下經驗就識分, 未睇到話一衰就番唔到轉頭嘅可能性

好似你講呢樣啱呀, 如果再多番D人, 更唔駛驚

其實我估佢今日就係研究T1用唔用得, 應該係呀臨時二哥批準左佢地室內可以用, 但機場咁撚緊要, 就要咨詢一大輪

唔好自滿 一旦皇牌失效就乜都冇

日日入機場

請剎停塞鐵
轉攻機場
人多就癱瘓
人少就文宣推廣

無錯，機場係好地方
今日好多人鬧人散水，又五毛又鬼
我想講，頭先既分析散係正常既
無fake news都應該散

好多人都累左好多日
停哂起機，第二日再黎過休息下先嘛
唔駛下下都chur到盡既

今日其實特登較細左冷氣, 想迫你地走
但出面熱撚過火屎呀!! 放汽油彈都唔走!

好過塞港鐵好多倍 因為對班最中意返工嘅港豬冇即時影響 佢地就唔會反對唔會鬧架啦

一定要再入 政府春袋

都係, 民氣同定死線, 都要平衡

巴打放心

從港豬身上發出既怨氣又細好多

一日半日就吉到港共入心

Agger
零傷亡而有效

入機場入機場

牌面上係皇牌
但如果有人刻意製造混亂
形勢又唔同
要提防

一次搞你唔死 搞夠你十次百次

機場做得啱，最好日日佔

天氣咁熱
緊係要去入機場涼冷氣

啱!

死線定撚咗啦
今日六點鐘係死線嘛
有無人唔知今日六點鐘係死線？
死線過咗就無限loop囉

咁就打一星期機場牌 睇下咩環境

機場 離境 !

但佢地明天開始一定佈防

聽日機場再見

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

香港始終最重要係金融同航運，打航運可以影響經濟，又影響大陸進出口，仲間連影響金融，中共同港共都好傷。

癱瘓機場

The show must go on

麻包袋

光復香港！

小心共產黨老套路：

扮示威者搞事，比黑警藉口清場

聽日再入塞佢老母

快閃高鐵站有冇計，airdrop反攻支那？ 班仆街福建佬坐落嚟搞鳩我地北角

好似今日咁 坐到佢停航就慢慢散 旅客都要時間走 佢清都唔會敢馬上清

唔停就有旅客唔敢清 繼續坐

你話我打飛機都好 其實諗唔到可以點輸啦

唔知係我多心定點。我覺得黑警一定會加強機場部處。有乜可能比對方再係機場贏多次？同埋機場始終係個孤島，出入得一條路，有入冇出。黑警唔使做啲咩，你走既時候扣查你無人走得甩......

口口

現場須要多國語言文宣
巴打聽日印多d黎

<<轉載>>
推！爆！佢！

唔理有無用！做咗先！

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int

各國議會聯盟
ny-office@ipu.org

國際刑事法院
liaisonofficeny@icc-cpi.int

聯合國人權理事會
gmagazzeni@ohchr.org

非聯合國會員國家及民族組織
unpo.brussels@unpo.org

要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

加油
聽日繼續

學生表示 入機場好貴

入機場 入機場 入機場

在下愚見
既然未諗到方法拆狗扮示威者混入前線個局
癱瘓機場係好主意 至少係損到對手 政苦即刻騰雞
而且我地最近損失慘重好需要回下氣
重整軍心 再搞好文宣
依一刻 重新團結係大前提

只有搞冧佢 政府先識驚 先會讓步

無計，要成功的話，無理由盲目地從公式內抽起香港人無耐性嘅特質。

日日見住個人數同影響力減少嗰種無助，有邊個係傘運無試過？

經濟好收益一定大部分去曬高官同奸商

721 811
1000%同意 DEADLINE--機場
另外要放水我地已經叫人長期罷買、只消費必需品，
以換取政府正面回應五大訴求

逼佢地知民意是不能忽略！😡😡

錫佢春袋

佔！佢！老！母！

再入機場 go

機場入去坐，派下野就得，
唔好衝，唔好破壞，
只係要迫到日日停飛就達到目的
如果成個月政府都忍到，咪由佢忍飽佢

推
機場仲有冷氣涼喎得閒入去涼吓先

同意，要估你唔到

日日去機場

只要有旅客就一定安全，旅客走都要時間，就算要清係一定要確保一個旅客都冇，機場咁大，又咁多人，落左機拎左行李都有可能係機場行

除非佢停駛機場巴士
否則個個都入到去

問題係如果有幾萬人，犬冇能力一次過拉哂幾萬個人

唔需要日日搞, 日日搞政府就有所準備
隔三五七日就黎一劑佢先防不勝防

警犬一定會諗新戰術
小心狼來了，保持警覺
留意Arrived既旅客有冇變化，同周邊疑似警犬既人

日日停飛
直至實現五大訴求

CNBC今晚係咁講香港機場 (依家live仲講緊), 睇黎大家今日好成功!! 衝出國際

琴晚好撚多香港人都嬲都訓唔著
造就到凌晨一點連登吹雞
第日幾萬人行入機場
真係完全超乎想像

不過唔好唔記得
香港人好善忘
文宣要keep住提醒香港人毋忘811恐襲

今日晚餐$25
仲要健康既

其實佢一清場、驅散，必定會搞到機場立立亂，到時都係運作唔到

睇imax
睇imax
睇imax
因為好想睇所以要講三次

重要重要！
香港最要界別之一 醫護全面進場！
巴絲快啲入去幫推！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

封左遊客點樣出入日日去機場係必勝

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

岩阿 推爆佢

推到連入機場都話係暴徒為止

有咩方法會平啲

我要入機場

真係唔得就行入去

集中佔departure hall

我都想知 唔係唔想入 但真係好肉赤

可以現金買，唔駛仼何身份証明

搭巴士係咪要屎

我知我爛

啱呀, 只係宣傳嚟唧, 大家太灰, 要俾少少可能嘅希望 大家

咁實際上都係一張好好好好嘅牌!

唔駛定死線, 死線一早過哂。
日日佔啦。

一起發夢吧, 和你飛呀

佔你老母機場咩 令佢地停運已經有損失
示威者0損失已經贏左啦
陣間佔機場出5星點算

推 好難得先見到曙光

家中兩老對於機場示威冇意見
1.冇衝突發生 佢覺得係和平表達意見
2.未殺到埋身既利益佢唔care(塞鐵阻佢返工)

結論
呢條路係啱既！

有個人就黎俾人拉

Cool

按錯負皮
自推

不如睇下呢位巴打嘅文先

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

咪自high la 大把野可以做

我已經通知晒我身邊嘅和理非支持呢個行動
其實佢地都好想參加

另一重點係今日有手足成功進入離境大堂，雖然人數唔多，但政府預計到放工會爆多人湧入機場就好難收科，所以提早取消航班。

但下次警察仲會咁順攤俾你入離境大堂?
有可能黎緊派少量軍裝駐守離境大堂，你一試圖衝，咁哩埋係customs班防暴就即刻湧出來拉人。老共只要將責任賴落示威者就唔怕上國際頭條。

唔好等下一次犯錯先調整策略，要盡可能預計黑警有咩陰招，要諗backup plan.

係靚牌，但唔好諗住贏硬

機場係靚牌，如果搞埋貨運仲正，個經濟損失仲大 不過除左貨運果邊罷工，仲有無機會搞到果邊

用愛與和平借用機場

唔好用量角器計我位置

朝中有人好做事

號召我就會到

ppp

如果再早d發現呢個方法就可以救到好多義士

永不忘記721 811

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

貨運碼頭重要, 但咁多個, 成堆貨櫃車, 不可行
交易所, 點先癱瘓到, 真係諗唔到
政總就算啦, 都試過好多次

唔通CANTEEN飯

811 721

冇必勝只有勝面大

大家唔好太放鬆，因為我地既對手係中共，佢地為左達到目的係不擇手段。be water 應該要進化到代入對方諗法。 到底佢地會點樣攪事黎達到目的。

其實真係絕招嚟㗎，都唔明點解之前啲人成日都話唔好。

機場真係最岩繼續既場所
一黎狗唔會敢太過火俾全世界睇到佢地黑手段
二黎旅客同義士眾多，要拉要鎖都無咁易
三黎佢地如果係機場搞宵禁，就會柒出國際，做國際笑柄，面子行先既支共絕對唔想見到咁樣

每日一點鐘
繼續和你飛
聽日見！

200百萬人一日一萬都停200日啦

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

唔該曬巴打 不過真係一星期最多入一兩次 其他日子要靠巴絲打們

係嘅係嘅

屌sor，我打撚錯字！ 但你係爛嘅！
搭機鐵唔使錢

覺得穩勝？不如諗下有咩風險可能性好過啦

危機管理先係正確

旅客cover

813入機場

唔只冇影響民意。公司兩隻日日嗌出解放軍既淺藍爛屎廢老都話塞機場好野。唔影響普通市民。又冇人傷

感覺街頭勇武衝突係中共劇本之內既野，只要繼續落去就會去到中共想要既結果

但機場和理非係中共劇本之外，打亂左中共個部處，佢地仲未諗好點拆，所以你見到今日對家全部按兵不動

好快手

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

佔機場 -＞ 定死線

今日再入 輕鬆 又有冷氣

定乜撚 直接佔佢老母

嘻嘻嘻

唔好日日去 隔離post話目標取消三日
三日之後唔得下一步係乜？
共產黨咁易跪低點掌權70年
唔好輕敵 小心安全

大家小心

其實都長期佔緊 點解要定死線，死線一過都無乜升級行動既地方

啱呀, 我諗嘅係, 新二哥本來有order 俾狗室內射TG, 好似葵芳咁
但機場太重要, 所以要咨詢好耐, 結果射唔出

不要不要

我都讚成, 不過又唔介意有人日日去坐下

五大訴求！！

警察能動用嘅武裝部陪得5千人以內, 佢一日能夠拉到一千以內已經係極限, 都未計起訴, 人數太多, 呢個另一毎問題
兩萬人(暫定啦), 即係多出嚟嘅佢一定要驅散, 驅散就要俾你走
如果佢要封島拉晒, 佢要拉幾耐? 機場要停幾耐?

Be water, my friend

隻手㩒錯唔緊要, 對腳參與就得

EYE FOR AN EYE!

今日入唔入機場好呢

見到其它人(主要係旅客)走咪走囉, 駛乜同佢留

我懷疑 ：機場自己取消啲機，諗住做嘢 ，諗過發覺會奶嘢，所以搞到一鑊粥。 其實可以無視

當大家自以為贏左果陣 對家已悄悄部署
掉以輕心好容易失敗

人神共憤

永不忘記 721 811

各有各做, 你搵同路人做, 喺連登聚集人做

直頭water嘅極至
塞地鐵都仲要唔比佢閘門
塞機場咩都唔洗做,淨係幫手接機,識下新嘅外國朋友,話比佢地知香港人好熱情

千祈唔好搞物流!
千祈唔好搞物流!
千祈唔好搞物流!

去機場參觀嗟嘛，又有冷氣又有WiFi，有咩問題？

問下一張機票可以幾多人接機, 籌錢去搞

塞鐵冇用, 不過有手足做我都唔阻止

定死線 -> 佔機場

千其唔好諗贏硬，好危險。
一被人攻破既話，好多人會一沉不起
試下講係好機會

有道理 機場牌係必勝

自己留個名, 睇晒先覆你

盡自己一分力, 多諗先冇壞

睇番新聞, 原來仲有澳洲領事館人(其它國家唔知, 請補充)嚟左, 咁就更安全啦

機場係大絕

根撚本就係, 所以全力打機場牌啦!

一齊玩 大大力玩

續隻搣都贏啦

明天先痾屎兄, 唔好等明天喇, 今日開post 叫文宣做啦

就算返唔到香港都推撚爆佢
呢招真係性價比最撚高嘅一招
香港人 加油！！！！

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

林鄭:香港國際機場有幾重要，我諗唔需要多講。

啱, 你日日嚟又好, 長佔又好, 只要做左, 我都會幫手

由佔中開始我預左同佢玩十年廿年

慘在 好多前線既後生仔 次次都係諗住end game

"點解第一日就咁急要出假消息，總動員嚇走示威者? 唔通真係為左嚇走示威者幾個鐘? "
係驚到瀨晒屎呀!

"點解唔係先冷處理? 等市民意志消沉，先再做野? "
機場要即日搞掂, 中央落左order 唔再俾你佔路佔地方

"佢咁急咪話俾全世界聽，佢急得幾緊要? "
急到瀨屎

"暴露曬弱點出黎? "
露出大大個春袋

示威者學習能力好快, 嚟多幾次就識分真假架喇

推！

我唔會再叫大家走

好，唔理咁多，吹行雞入去

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

X2

仲要機場全天候運作，星期六日唔使請假都可以去

機場要人機場要人

朋友回應，值得參考

//建議只於Arrival Hall 靜坐，不要阻礙旅客離境，其中必有不少外國旅客，因為我們也得增取國際的支持，他們於他們的國家說香港一句好話勝過香港給自己說10句好話，這是我個人的愚見。//

各有各做

811

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

禁制令已出, 大家只能入去食面 購物

唔好再主動咗人登機, 除非係人數多到啲人連機都上唔到

係

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

等國慶落佢面

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你